真係星期六日半價

你本身唔信？